大陸遊戲推出宵禁功能 晚上 9 時後未成年玩家無法登入

唐美鳳
現時幾乎每日手執至少一部智能電話，就算兒童和青少年都不例外，為了保障未成年人士不會過份沉迷於手機遊戲，最近有大陸遊戲代理商除了限制每天玩遊戲的時間，更決定引進「宵禁」功能，限制未成年玩家不可在晚上 9 點或以後登入遊戲。

大陸的騰訊遊戲最近已手機遊戲《一起來捉妖》作為試點，引進每日上線限制和宵禁功能。遊戲系統跟公安系統整合，玩家註冊加入遊戲時需要通過實名驗證，由於知道玩家的真實身份，所以能夠進行監控。未滿 13 歲的兒童玩家，每日只可以登入玩遊戲 1 小時，超過就會強制登出，直至第二天才可再度登入，至於 13 歲以上但未成年的青少年玩家，則每日有 2 小時的遊玩時間。

遊戲還在晚上 9 時至翌日 8 時設定為宵禁時間，所有未成年玩家均無法登入，假如在宵禁期間仍在線上，系統會發出提示和強制登出。此外，遊戲還內置移動偵測功能，會在玩家駕車、踩單車或移動時，強制鎖定手機屏幕，以確保玩家在安全環境下方可繼續遊戲。

來源：techweb

今次認同強國做法

好事黎

其實識玩應該俾d靚仔沉迷打機，等佢地唔得閒搞其他野

G持
仲有捉哂用vpn嗰啲
德政

700玩撚完，250蚊見
阿里上左港股，再帶走資金，100蚊不是夢

痴線，佢哋用老豆老母身分登入咪一撚樣

洗唔洗咁呀
我明白個出發點不過個做法好撚柒

做完功課都分分鐘唔只9點
姐係叫d細路玩到9點先趕功課

個個買帳號有撚用

cls 竟然咁多連登仔支持

其實幾有用

香港都太多廢青對住手遊on99咁

仲課金 冇錢又怪政府

我覺得以現今細路既schedule，set 10半先宵禁會現實好多
同埋星期六日可以玩多d先岩
打機其實係同朋友維繫友誼既方法黎

on9,有D手機game夜晚9點/12點有每日活動,日日都玩少1,2個活動輸好多資源wor

點解唔係SET 9 點前唔玩得，噉唔係更防止沉迷。

應該完全唔準玩

比更多時間小朋友關心中國政治

成人就只可以玩到九點
然後九點後就宵禁
等大家早啲訓有精神第二日返工

咪強國囉

呢d通常課金就可以解決

我都唔明支那想點
又要反貪 又要窮 又要高壓管治 又要青年人發奮

你獨裁社會比班低傻仔繼續沉迷打機有咩唔好呢???

改革

最好就限制埋啲遊戲一定要獨立開中國伺服器
再限制佢地一定要玩陸服, 唔好再走黎港澳台ser污染晒

避免愛國青年接觸外國不良意識

嚴打爬牆狗

無機打有咩好做

買account 咪得

我以前玩艾爾之光韓服用未成年身分證開既account一樣有類似既野

凌晨12點宵禁到6點

實名驗證
打個機屌人老母隨時比人抄家

滿意

早就要,D垃圾成鳩日阻撚住

解緊任/打緊王果陣被踢果下包保想即棄

搭車都無得玩？

人權大國

摩爾莊園咩屌你

班細路10點鐘都瞓覺啦

skr你老母

大陸成撚日做埋啲冇謂嘢。痴撚線國家。

9點後冇得打機，唯有出街反啦。

唔比打機，我咪搞女同學囉

以前有玩過

泡菜狗好似都係咁

德政

其實大陸唔應該再出game先啱。

只你老母

好嘅原意並唔係限制其他人自由嘅理據

忽上腦?我個只字都唔係解隻

止字都打錯，你條大陸仔喺支那讀小學？

一隻game 每日有限時，我咪玩3隻game 囉

9 點前唔唔玩 咁仲衰
肯定仲夜先訓